[PC/PS4/SWITCH] Warframe/戰甲神兵討論區 (11) 祝各位豬農入水

--------------------------------------------------------------------
慶祝FORTUNA推出特別換領code

----------------------------------------------------------------------
中文版wiki:

英文版wiki:

pc/ps4 warframe market非官方交易估價區:

另1個估價區不過冇咁準確:

Riven(紫mod)專用非官方交易估價區:

俾你參考人地既build同自己配搭mods:

另附巴打如月千早既各種戰甲分析作參考:
-------------------------------------------------------------------------------------------------
請新手們先閱讀
新手們溫馨提示:
1. PC/Switch同PS4係分開伺服器, 前者更新最快, 後者穩定d
2. 新加入又怕悶想人同你玩請先講明你係咩平台, 再放低你既id
3. 新加入怕追唔到進度? 放心因為無嘢係要追, 所以盡量享受隻game
4. down完game唔知要做d乜?
a. PC/PS4有免費白金(game錢)攞完就盡留嚟開倉位..因為初期你個倉係會好有壓迫感 (如果你諗住課金可以當我無講過)
b. 盡量開星圖同打主任務, 有好多武器同裝甲俾你過渡初期
c. 盡量升段位(mastery rank), 因為有部份甲同武器有最低段位要求, 升段位方法係升你未升過既武器/甲/寵物去到30lv (重覆升同1樣嘢係唔計) 同埋有升過既裝備係唔可以攞嚟交易..只有prime同特定物品可以用嚟交易
d. game開始有得俾你揀1隻甲嚟用...建議揀excalibur(用劍)因為可以用到2046
e. 開頭有用武器建議(一少部份): (主武) Hek Boltor Tigris Grakata (副武) Lex Sonicor (近戰) Atterax Galatine
5. PC想入CLAN嘅巴打唔該註冊巴哈AC再去入面啲POST到跟格式留名

PS4玩家可以同我講, 留低id就會加你

Lm

新post留名

劉明

留名

新個2個任都好難做

新疑謎團同Limbo定理

指揮官？禁要咩賦能

希圖斯有2粒，一粒係彈出彈入會血，另一粒係彈出嚟自動回血

Limbo就難啲，要打arch wing 攔截，新疑迷團係煩姐

要去捉3隻野
仲要唔知掃咩描

正呀個個任

打左Lex prime d料但要mastery 8
d武器練到30 覺得唔好用係咪賣左佢？
冇位

我之前幫fd打，打咗半粒鐘，痴媽根

睇下咩武器囉，有啲武器可以攞嚟合其他武器，咁咪留囉，你覺得真係廢咪賣囉，反正你玩到後面都係12白金開位

lex prime 後面仲要嚟合嘢

呢到有寫邊d要留嚟合

PRIME版武器儲下黎收藏囉 會絕版 第時想要又要刷返/收返黎 煩過膠
不如努力小小刷野賣出去換白金 亞洲平平地賣個部件都10-20起 得D公廁武/永遠都唔會絕版既野係賣全套都唔過50 E.G PP弓

中文區一堆水魚
早兩日mesa 可以賣到350

賣左自已用緊張plague riven
1600P到手

即刻洗左700P買晒所有色盤

留名先

頂級敗家速度

甩到1套rhino p 又400p落袋

LM

的起決心半日搞掂哂三張圖

點刷

商人狂買狂刷

開到張心智之歿riven，想整把野，不過1000金幣好肉赤

唔整你仲後悔

我都想整，但冇夜靈碎片，要做汁男

有無人知突擊蓮花胖大既幾錢?
又準備敗家了

無買過標記

PC版有冇CLAN收留新手
巴哈個POST冇人應機

我想問完全體嘅inaros 係咪要裝兩粒arcane grace

任何甲都係一粒, 佢回%數既關係冇咁多血比你回
另一粒guardian

我玩咗二千粒鐘都未有

仲有 幫人課75% 係咪會俾人bam

賣張紫卡 4300p好少姐

搵fd課1000冇俾人ban

純蓮花好似1張200幾
要肥好似要3-4百

Thx

雙倍資源對礦工有冇用?

有 釣魚 刷蜘蛛都work

有...會加快脫離苦海

又一個post

尋日終於scan晒3隻野

有心的人

又整左幾把新野黎升LVL

依家仲係mastery 4

屌 瘦狗

i am not dog

Iamnotcat
Iamnotdog

pc轉switch今日好似last day

想問呢度係咪有PS4 Clan?
有的話大家region係用亞洲？

問樓主

PS4係有clan但係唔係我開 (鬼佬clan嚟)
想入就留低id我會add你
region在乎你係咩地方
香港連海外就1定窒 (就算香港連亞洲撞正大6撚都係窒到仆街)
你海外咪連返自己區域會安全D
亞洲好處就係game內放嘢放到高價...美服就收嘢平

第一隻貓同狗都叫not a cat 同not a dog

採礦升金星升到今日終於r5,有得玩組合槍既時候,你老母臨做果時先同我講要地球合金,我

撞大陸撚仲高ping過鬼佬

LAG到開唔到門果D反而係大陸佬仲多過鬼佬

武器除左好用既留p裝就好

新手推薦入公會 合冷次弓/ 到9lv搵大腿送火槍 到1定11換光子槍 科特林 小弟16lv 基本都係用以上既多

上星期見人賣250

揀左switch版冇乜人玩

巴打加油

香港人普遍打機心態新屎坑打幾下就棄邊會咁好心機

屌打裂縫唔小心揀左同一張藍圖
本身已經有

mastery 5個任務輸左要得24個鐘

我都係每日玩得一陣

你都算有耐性嗰班嚟
[url][/url]
勸你睇完點過先去打mastery rank

唔該先

我自己一條友玩嘛
冇壓力又唔駛追進到
長命驚長命玩

因為後面有d會卡住你成個禮拜都過唔到

依家都卡緊
拖住屍咁打

唔知考咩唔係100%過就走去木樞Simaris度練啦,果度州要任你fail

第1張 主線送既步槍紫
蘭卡 值幾多白金到?? 洗左1次

如果你諗住賣就唔應該洗
因為唔喺0洗個價好似又有唔同，好少收紫卡無乜留意
正常啲人賣一喺0洗一喺洗到靚屬
同埋而家個個走哂去用絕路，蘭卡個價無咁高
我估幾百PLAT 到掛
不過可以考慮自用

突3 赤毒救援打左三場過唔到

場場得我一個解鎖

繼續洗吧..得個暴傷頂多300~400

solo冇痛苦

0洗RM賣緊900p

4年幾5年都未齊

平時solo多？

轉北美ser重順過亞洲
玩親亞洲ser成日撞到大陸狗，玩到個人燥

關事咩

******* ** ******

Solo咪吸唔到隊友既標記打

表示唔係solo打咗就嚟900日都係要自己狂買狂打先半日齊

街場見佢哋出現率1年都唔知有冇1次

有時打呢d密碼係日本人嚟

今日岩岩二百日 有狂暴p用啦

Mesa p 大屎忽番黎了

mesass prime
最好既fix
沒有之一

家下洗左1次

你係trade頻叫下春睇下有無人收啦

0洗都要睇下乜屬先得㗎
水魚都唔會掉900p嚟買喇以家

Rubico都有人1000收啦

發下夢就得

身家終於突破5位數

屈機

我有8位-星幣

其實肥狗除咗樣之外，能力係唔係同普通狗一樣？
成日見lotus大狗賣到貴一貴都唔知點解

能力上完全無分別 只係型好多

感染狗之外都冇用過其他，全部都係3000經
貓至少都有好運叫實用，狗就真係好似冇乜用

隱身同突擊都有D用既 拎黎打夜靈幾正

突擊狗用完返唔到轉頭

卡左係個普通塔防關度
看不到未來

防禦/攔截/叛逃/你打後嗰d挖掘都唔係幾建議自己1個做
除非轉甲/武器先再返轉頭做返

就算好彩都係排到2個人, 都係唔夠打

哩關係chorma 系列任，好難夾到路人打
D 恐鳥好高輸出，
搵唔到人幫可以每wave 留隻廢d 既怪，
比時間舊野回血先殺左佢，咁就過到

我想過普通關
係攔截黎
要過左先可以去打BAAL
再返去之前一個星開接合點

攔截要solo得幾隻甲做得到
首選: ember/saryn/nova/banshee/volt
次選: frost/limbo/khora/gara
前提仲你要齊mod
武器最好火槍或者範圍系例如: Ogris / Penta (Secura) / Tonkor / Torid / Zarr / Staticor

卡到2046

尋日mastery 5返左地球打個關有隻野飛飛下
射佢又射唔入
又吸晒我D能量
打左十幾分鐘之後放棄

開晒其他星球先 有能力先全開圖

打得贏嘅都打晒

地球個大佬新手係冇可能識打所以唔駛擔心
第1形態可以打2個地方...1個係佢背脊頂有盞燈仔閃閃下嗰時打 (扣佢少d) ...另1個係打佢個頭 (紅色嗰時打扣多過盞燈仔..龜縮咗打唔到)
第2形態任打

我打到去任打個度

咁你入去士族開發室嗰度買banshee圖嚟整隻頂住先
mod就將你範圍推盡就得
另外再整d道具會能量

咁都係差dd啫加油

原來盞燈打得

OK試下先
到依家都仲係得隻Excalibur

巴打係咪switch 版呀，
去巴哈搵個大氏族入，d 人幾熱情下，會幫手

係呀switch
但係我好休閒唔係成日玩

Zaw好似冇咩人講 有冇話要點組同值唔值得投資

無乜好討論 純暴擊克里帕絲最多人用
價性比可以揀西亞什/奇沃

基本上都要紫卡/致殘

Zaw要有riven先有用

冇riven 致殘都冇撚用
玩鞭唔好

咁姐係其他劍身有紫卡都冇用

有愛既話dakra prime你都會覺得佢有用

其實近武呢 maiming strike + 任意近武就得架喇

拳套

升龍拳

氏族班友連續係度燈中人地開緊張紫卡,仲要燈垃圾

我都中埋招

呢d好友要珍惜

好彩個clan仲玩緊嘅人全部都係中學嗰陣啲同學

DE係咪想過埋農曆新年
官方Forum愈來愈多人report唔見各種item 都仲係可以無反應

成2星期有多

尋日痴人過左

剛剛入左巴哈個會
整緊key

恭喜你進入新世界
有排你整入面d武器

正呀
冇位
練一把要賣一把

用送個50白金買位

大把好嘢用咪亂賣

之前用左20白金hi錯掣開左excalibur個mod
已經拿拿聲用多24 去開武器位

之前見到把關刀 很想要

關刀係幾好用
新手可以係商城打Freesword拎一把免費武

我係switch版, 唔知有冇

關刀好嘢嚟不過未啱你用住

原來有app

主武可以轉Hek / Ignis
副武可以轉sonicor..到mr10先轉staticor
近戰Atterax

今晚睇下有邊D可以整, thanks.

個code過左期啦

Hek加關刀,夠你用到R9-10

不過我仲係卡緊係歐羅巴OSE個關

1400p終於屌咗粒arcane grace返嚟

PC仲係賣緊2000P

新手係咪用邊隻同伴都一樣
屎忽痕整左隻shade好似冇乜用

1係carrier 1係helios...其他無咩用..咪當攞mr經

明白

前日自己打齊晒十粒

我真係冇心機俾時間去等去刷嗰3隻死嘢

開始係為左專精先刷

有能力有時間肝可以去金星肝隻恐鳥
又勁又得意

邊隻有用？ 升完放入倉食緊塵

同伴定寵物？

我寧願買一粒滿Lv返黎
自己打果D再賣返出去

hek差一甩神經元

成2000p真係唔捨得買

海克好似要用集團果把

普版前期好似都ok

奶野

用住先囉, 普通版都唔差

集團聲望唔識點升 又要scan d怪？

入左集團先, 之後去外型果到裝返個徽章上身

原來要裝徽章
咁白痴一問氏族有冇章要裝

今日打左8場夜靈 一充沛一優雅

冇
氏族個LV係睇公會開左幾多藍圖

冇

普通版都夠你用到後期
不過你要開始升mod

我依家好脆皮 係咪要升護甲

d 20 lvl嘅關hi 我幾野就死

啱先氏族有條友你wm用105p收張滿rank既Metal FIber pm果時貼錯左出黎channel度,成班人暴動

睇多d人地點堆mod...基本上離唔開嗰堆
第1版都有link

普通海克有專用mod
用咗果張傷害多好多

要睇你咩甲
你用個隻甲本身低護甲裝爆lv護甲都冇用

最簡單係玩牛同哪吒

哪吒

新甲 新武 新關卡

開到張破碎者 唔錯

今年第一個Devstream
The new war
新派系
新Warframe(s)
新新手任務

好想快啲玩New war

我想玩railjack

屌 唔記得左

開到張hek

好撚有型
即刻solo到新疑謎團

10p

緊係自用,當玩具玩幾好

已經唔知開咗幾多張Convectrix

係健美系既女warframe
幾期待，空戰exalted weapon應該好勁

Vauban Thick ass ver.

大蜘蛛改左錢? 我雙倍加貓叫 得50萬

一直都係125k
125k 乘2再乘2咪500k

個陣邊個話求其打一場都一百萬

個陣weekend兩倍錢呀ching

笑咗出嚟

我仲以為蜘蛛特別多錢 都係高指爽D

刷蜘蛛重點既錢係bonus，重點係堆mod同聲望

一
一分鐘唔洗

級數同甲都做得7788，開始做地球任，仲係用緊微塵，希圖斯幽魂好難搞

夜晚 + 河邊 有雙倍更快
一場4-5個

釣魚同挖礦嗰時先捉埋會更理想

依家twitch bundle有送resources booster
有需要就快d拎黎用唔好好似我咁冇乜想farm既時候又拎左個booster返黎得個擺字

夜晚挂住打夜靈

有打開夜靈既用聲望換就算

頭先睇睇原來都幾多料換聲望
依家研究緊啲魚同礦石，第一個增幅器做邊個好？
123我都已經買齊

打到去金星fortuna未?
最勁支架係2/7 但7支架會自殺 有VOLT個盾播住先唔會扣到自已血
曲柄就7>3 淨係睇爆擊率
鏡就是鳩但都OK 我自已用開1/2
---
差2分鐘一夜5輪

Mastery 6拎左支散彈入去

淨係攞左滑版，我想玩完地球啲野先去福圖

淨係地球最多人用223

why not both

今日有個好開始

記得拎

3日脫苦海套裝

唔同GAME

個code淨係pc用得，上面位巴打好似係Switch版

慘 pc限定

咁我去打返隻rhino先
用excalibur去到土星2下俾人射死

RIP

一夜5輪成功
兩粒充沛到手

盲柒佢地

前排睇完巴哈篇寄生狗
早幾日終於Forma完
岩岩拎去打幾場蜘蛛
差唔多唔洗睇血
只要隻狗唔死我就唔會死

篇野用沙甲 我改左用龍甲

有冇link

行慢少少都俾街場屌7

玩咁耐突擊原來最難係輻射叛逃

點解有d關會冇左藍色條護盾？

惡夢版嚟...會跌d特別mod

除咗無咗盾仲有另外幾個版本

唔該
隻excalibur去到土星真係好痛苦
整隻rhino會唔會好d
定一樣

rhino有技防會好好多

聽晚先整好

你d mod又未升過又未齊...好似之前d關鳩劈既話多多條命都唔夠你死

有d mod升左喇 希望好少少

仆街，無隱身甲，望兩望先知原來未玩過Loki

唔洗隱身 只要你係遠距離射就得 我解依個係用archwing係上空射
不過狙就好易解，shotgun就唯有整把高傷手槍放對焦mod

其實依個算係超易解

嘩原來要整3日

無手槍變焦，整緊loki

喪鐘

唔手槍...melee後面暗殺應該都ok

不過headshot就...整隻隱形喇

呢個祇係開始

eq刷死你

新果件撚樣甲挖礦挖死人

吞拿魚D礦易挖過地球n倍

刷trinity先想死 一場要打12分鐘

ambulas真係煩撚過閪

琴晚挖長庚礦石
挖50粒整增幅器都挖左4個鐘

地球差唔多隨地礦,係礦種類多d姐

地球入 雙角挖 挖2-3次應該都夠用
金星成個地圖D山洞入曬
都未必挖到長庚礦石

吓...我次次1開門面前嗰幾舊石已經出到

俾埋個最有效率路線圖你

真係冇
今晚跟你條路再試下先
左下個隕石坑D礦點都有D難搵

金星門口d礦有時要等佢load好

入左氏族其實有冇咩要做有冇咩要貢獻

除非佢哋屌鳩你唔貢獻...keep住登入就得

支HEK係散彈得4發唔係好識用
剛剛Rank 6左
呢2支好唔好用?

好多武器藍圖係氏族先有
記得買黎整

要兩把簡一把既話咪soma

r6好似已經整到寇恩?

整伊格尼斯啦

寇恩勁唔勁？
開到佢張紫卡

今晚返去睇下整到乜先
打到土星咋唔係好多料

金星平原Keep住打齊每日聲望
佢D懸賞任有機會拎到爆燃噴射器 果類麻煩素材
遲D 9段整伊格尼斯亡魂 冷次弓

慢慢農

主手個把幾勁 紫卡要洗120%觸發

要白金買武器位
係咪要課金

洗左一野，咩價左右？

廢屬低洗 250~300P左右
唔熟紫卡最好0洗直接賣左佢

15張爆左倉，又未夠力打水靈，賣咁啲垃圾去

買1000用住先
等75%先買4000

49.99 USD

賣一把升一把 無其他方法
新手最快都要開到4k先搵錢

steam sale果時襯佢50off整包starter囉

如果係ChromaP / LimboP果期
買Prime組合包都叫有賺
有武器 有甲 有白金 有配飾
依家Mesa果Set真係唔掂

真係玩唔到落去先算

下面嗰支會自殺

自殺推薦玩沙皇/冷次

如果你咁好彩有把棱晶 安格斯壯 就用佢 自殺仲快過冷次弓

散彈冇乜mod 升邊張好
頭先打土星隻將軍
用乜打都扣零

呢隻你唔識打點射都係扣0

去左天王星啦
一黎就空戰

limbo系列任都未解到

DLLM

洗咗禁多次

我都未見過組合槍紫卡

plague kripath

slide critical hit + range
不過減atk speed , 雖然有方法加速

忽然覺得自己洗咗20次好好運仔

下下紅又真係幾癲

INAROS + ZAW RIVEN = END GAME

原來我冇呢張

就算你有呢張...你唔打落隻大佬發光地方都係扣0

我知 睇左攻略

呢啲BOSS當然用sniper先有feel

隻牛仲有36個鐘先出世

頭先去搞Twitch Prime account去拎野

點知佢收左我一次1蚊美金一次1.97美金
WTF

1美金係CHECK你信用卡WORK唔WORK 唔會真係收
另外個1.97應該就係訂閱費

明明話free trial

一陣返屋企睇下拎唔拎到隻trinity prime先

可能你禁左野
試過拎過兩次free trial 亦試過俾人扣錢

我只係開acc之後入信用卡
咩都冇搞過。。。

開到張暮指 但依家好似唔多值錢

隻trinity p仲難用過2隻excalibur

難用過隻Excalibur

性能唔同無得咁比

把狼牙無mod用都係用返關刀先

依隻Support向喎

練左30先等緊隻犀牛出世

用excalibur砍到尾咪算囉

trinity好重要嫁唔好亂賣

無mod真係往死裡劈

沙甲準備起貨

近半年出既新WARFRAME 都無乜點用過
有無邊隻推介下

神之戰甲

今日先拎 點敢賣
我得隻excalibur

我係開完Amazon p,再line twitch唔得，狂扣我usd1.32 不過打左去問係冇收到。
放棄左攞T媽

幾好用喎

Ember frost出庫

好彩放得快手

我冰佬P差個機體

照咁睇loki要衝上500啦

終於整左223，好爽 ，單挑都夠力

冇人會攞500出嚟買佢啦
利申：400放哂

垃圾甲30p可以考諗下

琴晚整左677出黎
距離唔夠爆頭
用唔到正直暗影

我聽人講可以一野盾連關節都爆尻埋

係唔係整777好d

好似一定要配M專精
我D專精淨係解鎖左Z專精果2招被動
唔合格

回藍嗰招好實用，建議學左先
同埋夜靈碎片可以換專精經驗
我今日先知

回藍 2招被動解左鎖
依家升緊加血量上限

琴日秒盾炸埋關節 個龍即刻送漂移
事後仲屌我咁鐘意搶關節 點解唔用龍

10層m 食u精 有電盾
𣈴關節打出爆擊可以破盾破關節

想像唔到，之前用微塵好似柯尿咁廿幾三十

好耐冇玩 nova跌穿50未

150啦

等緊你做爛市

D 牛牛放唔放晒佢好 定等佢升上400p

oberon定rhino

Rhino

我隻牛180收返黎

我ps4都撚到人用400收...pc應該冇難度

基本上都上緊400啦

switch新手無rhino P 整緊普通Rhino

ember除左屍巴個1001之外仲有咩生存價值

6000exp

夠架啦
普通rhino冇插黃薯冇極化打到去突擊3都冇問題
最緊要唔好死抱大佬大腿

今日用左Trinity P入惡夢冇左個藍盾
俾人射2下就死左

唔使咁急打惡夢住
因為佢獎勵嘅mod，新手嚟講唔算特別實用
開星圖先啦
到你拎左沙甲同適應
呢啲惡夢關你afk去屙屎完返嚟都唔會死呀

手槍張重裝火力hotfix改到同主武重口徑一樣
體魄hotfix由+18%血改到+90%血,INAROS

inaros+staticor繼續橫掃

七千血已經完全唔會死

應該上到9K血?

想問下呢隻game可唔可以淨係用近攻武器玩？

打boss之外其本上完全冇問題

連養嗰d畜牲都成萬幾血...就嚟俾佢哋強姦

不如BUFF多幾張 AURA MOD 大啲 size 仲好
得2,3張上到9

加90咁多

沙甲應該點玩？
主4放蟲蟲幫隊友補血？

想要神經元係咪係地球set挖掘機？

堆血 唔洗開技

搵閲神自殺團
我打左兩場赤毒洪潮執左廿幾個

推血推甲所有技唔駛理..跟住搞你d武器

零輸出？

新手未開到
天王星好煩

打防禦成日都有D人放觸手好勁, 所有野都係佢打晒

打飛晒啲怪又低攻係煩，不過水男有集團卡係觸手打怪趺雙倍資源，生存打20分鐘會常見。

估唔到犀牛BB連用+HP AURA都係紅色...

呢隻game係咪越黎越多人玩？
明明我幾年前玩好似冇咩人玩咁

1向都有人玩
無耐性就唔會玩得長

掛機等隊友打
玩沙甲9成9 都喺帶把鍾意嘅MELEE 就可以出動了

有咩武打高lv場有效率# 用緊把伊格尼斯亡魂唔係幾夠力

我自已用開g鞭+ 捕月

捕月真係夠大力,但係粒波個判定真係要改下咁,有時企定定係面前你射佢都可以miss

Staticor (靜電能量導引槍) 已經夠清場

企太近會有盲點

catchmoon
冇了

dllm下個禮拜終於有蜘蛛打

無打好耐

終於可以同屌樹講88

蜘蛛每日打夠環型裝置就算

伊格尼斯亡魂拎黎打蜘蛛都幾好用
有冇落重口徑

冇粒滿等arcane grace係唔係唔洗玩沙甲？

V精就夠 有優雅方便柯尿掛機

有既話你會以為自己係無敵
之後發現完來真係無敵

有啊
但對住啲高等怪打得唔夠快

一早打得,但係部notebook頂唔順又冇練龍

唔係
有粒r3 grace只不過係更加難死咁解

我都知pc1早打得
不過我係ps4
24.0 一嘢更新晒d bugs上去

v精要升咩技，我咩都冇升過

我以為你講緊聲望

收左十套nova p

希望你成功

100p一套 點都唔會蝕

睇住氏族班奸商炒到200

天皇星要搵3個grineer 儲藏艙係咪玩死人。。。

後面仲有d仲精彩

清巢活動電

到依家都未有步槍電

我仲未收到最新prime 個兩件武
過左成過月仲可以賣緊200 明明mesa都落到180

EA新個隻Anthem 係Warframe類既game黎
DE生性D啦

依家去邊到刷經驗，係咪仲係akk

覺醒雙槍唔洗諗
救贖者一早跌晒價啦喎

戰甲 普聖 賽防
武器 赤生 後紀生存 賽防 精聖

好似就黎又有得刷致殘 未有既新手快d開晒所有星球

今日再SEE SEE

成日都有人話刷xx環型裝置 其實係咪金星平原聲望未去到最高都照入得打得環型裝置

聲望最高等先入得去打蜘蛛

除左蜘蛛先出聖油環型裝置
其他3種都係去金星平原指定地點刷就有

我以為要將金星聲望整到最高先可以刷金星夜靈聲望

未升到最高都入到密室

入到
只係枱前個兩條磨碌唔會比任你

EA出d驚通常都好短命

淨係DE個優化都夠打

好似已經有人屌緊個SERVER唔掂
應該都係買黎同FD玩幾日就收皮

終於的起心收番張rubico黎用

疊埋心水打住其他驚等禮拜2蜘蛛出

好型

今次活動果幾隻 FOLLOWER 有邊隻一定要打咁??定係打唔打都其實OK

冇打過要刷下
有幾張都幾有用
起碼留1張自用
有1張金mod全盛時期賣到成百幾p

angst - body count
torment - blood rush / argon scope
violence - maiming strike
呢幾張最好有

致殘突擊

有冇pc氏族收緊人

500P收到突擊蓮花胖 一次就出最大

想放左張maxed primed reach佢

賣咪賣

380賣晒兩套牛P

咁蝕你都肯賣

盛惠100萬手續費

講得唔好 380一套

新手第一次打 Torment 就出左 Argon Scope
想問有咩槍適合配？上網搵build video見 Soma 但除左呢把野仲有冇其他選擇？
我MR 10，rifle暫時有Soma Prime, Amprex, Ignis Wraith

唔知幾時先會再出返

通常實彈同光綫嗰類有用...範圍嗰堆就算吧喇
張mod望落去好似幾有用...實質有幾多人用緊就心裡有數

自己得一張都想賣

加多張range riven

屌D紫卡賣唔出去

好正常

賣埋D紫卡以後唔做洗卡商人

開張散彈riven
一開見到晶能放射器心諗乜鳩
1 check先知係個支新散

想知呢碌嘢好冇用...update緊

兒子生性病 母倍感安慰

幾有趣
4活動100%觸發, 咁佢高切割既關係你搭病毒咪一槍一件
係射一發回一次彈依樣野比較濕濟
有riven加回彈支野就好好用

一個出庫遺物都開唔到

好大機會又係守倉用

儲分攞relic pack算

就係用晒聲望換都拎唔到一舊

4/5日就開6次

2個會就12次...表示好易中

打賞金啦,平均一輪一粒

唯有係咁

我打賞金nova嗰輪d relic每樣3x/4x粒

你會賣relic定自己刷

一定唔賣relic,攞去刷出左咪仲賺

司巴七十幾粒喎

我都差唔多啦

打profit taker 仲幫係你rad埋

我連d rhino仲未打晒

唔會賣喇
揾嚟黐人街場刷新嘢
有捕獲/殲滅有心情咪自己刷下

我仲有11粒 loki system未刷

佢同Sanctuary Onslaught都係恩物嚟

雞，全部都係雞

DLLM笑咗出聲

好撚正

冰火P咁快得番180P左右 好似無需要特登去刷

2套公廁甲

有無配色教學

reddit 見到
原link

用手頭資源整左個

SOLO 任打左18分鐘拎左兩粒E1

接任d對白好撚煩

新手ps4版留名

歡迎加入

更新完以家先知有分埋kitgun riven

好好笑

我都有兩張pistol riven自動轉左做kitgun riven，爽呀
話說各位巴絲有冇推薦用邊把Archwing 武器打profit taker比較好？位同黃薯都唔夠，唔想投資太多諗住整一把就算

velocitus

不過祇係適合打大佬用
整多把Fluctus看門口最好

改名做javelin未 又話係2019首要任務

升lv7段位用咩主武好?尋日打第1 rd啲人太散打唔到

唔想瞄就伊格尼斯

但我未入氏族，無得買圖...我想問有pc版氏族可以入，我玩左2個星多啲鳩下鳩下淨係打到火衛一

第1版

請問有無loki P 同nova mod配置可參考 淨係搵到舊文

睇舊文就得 依兩隻黎黎去走都係咁配

上youtube打 loki prime build / nova prime build

又開多張

Prime Time #234 Kuva Monster

連續兩個禮拜都endo/anaza

依家指揮官係咪會跟個人傾向講唔同既對白
點解我隻指揮官串左咁多

我覺得little duck仲撚串嘴

屌你老母 大蜘蛛出左咁耐街場都伏到嘔

我指平時係任務個時d 廢嗡
以前係d乜鬼 I will learn乜春乜春，That's was a close one之類

依家我隻指揮官會無啦啦話咩我想睇班敵人碌黎碌去定乜

唔多覺

開壞個頭個個用inaros又無輸出

打蜘蛛用inaros得個唔會死之外真係唔知有乜鳩用

D人最伏係盾又唔爆 兵又唔清

我想問你地伊格尼斯嘅mod配置係點 我最高攻都只係500

可唔可以比個兩粒嘅名我

魔導 振奮同滋養

thx

ty

8156

我小薯黎 司巴好似已經過十萬

新手開局係咪一直推主線就得？

有得推就盡力推喇

幻覺嚟

金星果粒 魔導 修復
都幾好用

大6撚公司

可以轉去玩Anthem

睇定D先
之前DE都比大陸注資 而加都叫做生性

玩左咁耐 都係得兩次洪潮拎到一萬KUVA

其實都唔太係,上年啲料都唔知交唔交到貨

想問下CHROMA件披飾邊到黎 係商城來回掃左幾轉都搵唔到

王朝 豪華包

唔該哂
屌佢係咁係外觀到睇都冇個背既

升完專精想打夜靈碎片先知咁煩
主流用狙打 絕路要紫卡 蘭卡要係咁極化
archwing行左成個鐘打完伊萊體先醒起又要魚油
專精未解鎖專係用到一種專精技
屌

btw其實依加係咪就咁用滑板都夠快可以唔係搞archwing住

快一定係飛雞快
滑板比人自HI多

aw整完無痛苦....未改前用完要再整先仆街

屌咁好啦今晚返去搞埋佢

屌把蘭卡仲整緊 有排都打唔到碎片住

個mod唔使姐 個啟動器定乜柒咪唔係都係要打野整架咩

打夜靈仲有amp要整呀

整嘢要等咁耐，不如入野團打住兆力使先啦
大佬們啲輸出勁到爆炸 ，你只要拉吓氣球，唔好死就夠了

啟動器整要駛幾耐

依家aw無限用已經好正 直接整黑色個隻

新手玩破盾手 打下大傻先

Amp可以揀 127 177 777 727

詳細可到巴哈爬下文

啟動器除左同個MOD一樣要50X葛克度 50X伊萊體仲要多30X魚油WO
唔計製造時間唔係仲麻煩過個MOD咩

AMP換零件要聲望
聲望要打三傻
打三傻又要用返AMP
仲要武器戰甲專精
屌

用金星增幅器

BTW瞬時堅毅15P係咪唔會有人放

返工忙 金星我淨係拎左塊滑板
其他野未有時間去研究
我連點升聲望都未睇過

呢個程度已經入門級
金星2.0你會想死

絕路洗左零次出左爆率多重 但無負

升段位8個跳板，有咩方法好過
已經卡左2日，練習又無咩問題，實戰就收皮

去片

定d嚟就過到加油

係咪用鳥人會好啲?不過我未有，用邊隻好啲?

開頭嗰d用邊隻甲都過到

痴撚線係月球碌左足足一晚都遇唔到power drift

練習冇問題就心態問題

學識子彈跳同二段跳 乜戰甲都輕鬆過

rk8我都好似因為緊張跳左落街
之後迷失左去跳左返起點果邊

記住,升段呢d野練好左先去考
真係練唔好先上網睇睇有冇捷徑

所有關都係1次練習就去

全部上youtube睇完片先去狗衝

升26追波波同指揮官果個幾難， 其他冇備課直接解

仆街啱啱睇完25升26嗰個....追住d閪嘢嚟保存dllm

升段最難係唔比人發現個d任

其他都一take過

利申 過度活躍症，明明帶左Bansee加槍炮都可以比人發現

其實console 手掣點玩,camera唔似mouse咁好轉

用慣左其實都冇乜問題，反而滑砍個操作就真係襟到手抽筋

用switch 玩變咗傻仔咁,唔多識控制轉camera

表示唔滑斬就冇呢個問題

PLINX - 終於見識到乜嘢叫做真正既水槍

之前個活動刷到爆肝先出到張致殘突擊，唔用好似好浪費咁

用你就真係玩鳩自己

有無ching仲有nova prime relic可以幫我刷返套
Pc 中文

幫你刷仲慘過送一套俾你

如果打兆力使負責拉住誘餌既話
破完關節係咪要硬食磁力衝擊波冇哂能量

你可以快槍手禁x 禁x擺佢地落地再走

我會整定D馬桶蓋黎補魔

方法有四個
1)用LIMBO SHIFT
2)用兩粒消磁 賦能
3)在場有harrow開4技
4)上滑板

同個FD打夜靈
佢用Harrow 每次夜靈倒地都開4技

好多人都唔知
其實開奶媽飛機 4技 食傷回魔 未滿魔時無敵

淨係用黑wing

因為可以為上執留野姐

呢張啱啱開既,我X

900日

尋晚發現個誘餌食一下半下唔會收皮之後就丟低佢係原地自己行開D先

有T媽直頭唔會死

新手想問重複同受損既MOD係咪全部可以分解?
我見融合升級都唔係合卡,係用D核心升

玩落去你會發覺化晒做錢好過做核心

多左既mod拎去分解做核心

錢平時掛高指大把

核心打sortie多到唔想要

出咁多riven扮乜

點有

其實你地點刷mod(非紫mod)?我見啲mod配表好多都要刷遺跡，但有啲應該就咁刷都可以，係咪要打生存防禦個類刷?

btw無人帶，自己野團無都刷唔到

隨緣刷...好罕有個d多數買
簡化川流持久力個d送都得
4k就自己努力刷

4k通常刷邊類?有無咩裝備門檻先穩刷?

捕獲 組四個 一人一隻key

遺物點刷先快
打左10幾粒都未開到個frost p圖紙

你確定會出?

都市傳說 聽講將D遺物光輝哂佢會高機會出想要果件部件

全部光輝晒啦

呢隻驚個伺服器有個慾望探測器
越想出既嘢越唔會出俾你

屌你老母痴撚線好恐怖呀打機仲忙撚過返工整AMP D材料有冇得同人買架

平時就入野團開啲垃圾遺物
儲塵同埋博其他隊友開到你想要嘅嘢
想要果件就去組隊頻同人組光輝團一齊開，機會大好多架

點先可以刷多啲虛空遺物?我刷得勁少中世紀

賞金任

Play more

聲望

齋睇完釣諾格要準備既材料同聲望已經覺得條血冇左一半

#[ #[slick
話明係warfarm 冇恆心冇時間既人係玩唔掂

慢慢打聲望任
橫掂點都大把野要農

尋晚周fd打多4輪光暉仲係未刷到

平常心慢慢刷啦
一係就有錢人玩法，用白金去買

4輪太少鳥

小弟用緊nova 砌緊加速mod
想問下協力竄升對獻出力量(光環)有無加乘?

唔撞MOD都有得加
但加速NOVA要減強度WO 減到40%左右就OK 再睇返技能減速-30% 好似係

啱啱試完 有裝協力竄升同無裝 都係-60% 紅字
好似對獻出力量無用 無得再減強度

因為有極限既...冇得-100%既

見120%

小弟第一隻用咁多FORMA

希圖斯係咪話釣諾格升聲望會快過打賞金

又要等夜晚 又要魚餌

手癢禁左幾多4合1 出左雙重彈頭同刀鋒彈舞

BTW個漁夫大唔大機會每日商品到會賣諾格魚腦

屌你老母DE點解依加ARCHWING部機同武器會計倉庫格數既

去wm收魚好過啦~m 個漁夫賣果d好貴

開哂齊booster 一次過釣哂仲好啦

終於出左frost p藍圖

Melee incremental upgrade phase #1: Attack-Is-Instant-Switching
-Tap quick melee, you melee attack yet remain in melee state (no more hold)
-Channeling moves off fire, because...
-Tap fire, you shoot gun, you're back to it
-Back and forth interplay joy with less "state"
-Grofit?

Channeling is unchanged. Only the input key has to move in this phase.
When you tap melee we will remember which weapon you had equip, you won't have to cycle.

淨係升聲望既話
釣幽暗鰩好過
幾時都釣到
魚餌又平

夜晚有時間打夜靈好過

表示一早已經係

即係連擊速度加快咗

我好似未見過
地球真係好難玩 乖乖地做礦工算啦 如果有雙倍係身更加好

frost p個藍圖賣唔賣得?佢好似賣俾賣咁

prime部件點會唔可以賣

唔該咁多位

Marquise Veridos
呢粒點解WM冇人收既
有伏定唔洗1P1粒?
我應該去交易頻收

拎金星把礦槍去夜靈平原既雙角山洞入面挖好過啦

你買雙倍資源去掘仲好，釣魚都有效

咁我去升聲望買左張bp先

距離上次更新係幾時 感覺上我已經login logout 左成個月

上年年尾

呢兩日有直播,等睇有咩新野新prime甲

無期望就無失望

有冇巴打一齊打競技場洗ENDO

搵隊去組隊頻吧 一係入氏族問

今朝400P執到張LANKA 轉手680放出

未升Z晶都係唔撚住

奸商下期再出垃圾既話可能會暴動

咪又係 展示下MELEE 3.0呀 大隻妹甲呀之類既已知事實
EQ PRIME 要等三月

大隻妹甲原來係巨象號黎 唔怪得steve果班友係devstream係咁提anthem

Wisp 好正

修女

話說大隻甲nightmare mode無shield時點出技

同hallow 一樣
含撚

見到nightmare都唔會用呢隻啦

平撚過ipad

睇真啲先啦

開始玩到無野想做

同新手收紫卡洗

我自己張絕路都仲洗緊

另類抽蛋嚟,首先要抽中想嘅riven 種類
然後要抽中想要嘅武器riven
再之後要抽中想要嘅能力

起碼唔駛課先

假如有得課Kuva都幾恐怖下

本身plat已經差唔多等於真錢

下個月23 24可以吸四倍毒

淨係打sortie都儲咗成7萬kuva

新甲好似好好玩

其實依家秘奧頭盔係咪有價冇市

得幾個係會仲有人要

最衰冇得當1條命用

之前買左Volt果個
柒到頂唔順

七萬夠禁廿次昨喎

因為我普遍唔駛㩒多過20次

唔差在果少少白金 ，留黎紀念算... 雖然唔會用

懶得賣
橫掂唔洗買位放
由佢放

大隻甲唔知破唔破到上萬盾呢

PC玩家 啱啱新玩幾日 平原跳到想死 手己經開始痛

一個磁力

archwing係你個arsenal偷泣緊

聽人講好似話要入氏族同埋段位5先有得用?

快d搞掂佢咪唔駛手痛

新手去平原都冇野做架啦
不如快快手UP MR 同地圖先 合戰甲合武器刷MOD 呢D基本野先

有氏族先有得搞

lm

求其搵個入

想問下戰刃係咪一定要wukong跳起用?
btw 把mk1弓用到想嘔

你唔升rank轉其他咪繼續嘔

有升呀 就係為升rank先買把女同手槍

弓

新手冇mod玩弓同自殺冇分別
轉返做槍頂住先啦
再唔係就放加射速mod 秒拉弓
升rank先係重點 如果你對弓好有熱情 可以用PP弓 小黑弓 大和長弓

悶到就快連突擊都唔想打

已經login sortie logout 左成個月

x3
等緊中booster先繼續刷Toroid / 系統

我已經去到登入見到突擊有格係趕豬/ 虛空人質之類哂時間既野即刻logout

又話melee 2.9袋住先
又話kitgun加主武手抦位
依家乜春都冇更新,又冇野玩

等兩日後玩Anthem算

虛空人質都係solo跑住去ok既
地球/遺跡/ambulas大佬有限制就咪搞我

anthem個人完全唔睇好..祝你好運
仲諗緊玩唔玩jump force
3/15回歸華盛頓市

Jump Force我開左隻game, 睇左個開場動畫，再見到佢俾你整個隻人咁樣衰已經Alt F4去埋refund

依家用God Eater吊緊命

And welcome back to the US

成個2月應該都會無新嘢
個活動都只係畀人刷返saryn P

對EA好有信心
衰硬

我都覺個活動好on9 係就直接送parts啦仲送relic，二黎新手就話有用姐，老手要黎托咩

jump force純粹fans心態居多...整人仔唔想理...所以都係睇定d先扑唔扑鎚
之前特價百幾蚊屌咗隻ghost recon吊命吊到以家

純粹想隊冧個市價沒有其他

個個急急腳放saryn P
同埋家下舊版P都出得密咗,唔知點搞

咩活動呀

成日遇到啲大陸人好lag
門又開唔到怪又殺唔到

贏國大老細嚟,
再嘈就DEL繁體版

快d...我玩英文版的

英文版變做贏話拼音

新手留個名
玩咗幾日廿個鐘only，但真係好撚好玩

買定D藥油查手指尾

恭喜你誤入歧途

加個friend得閒一齊玩? 我都係玩咗幾日

我pc版，steam id: gaurarara
不過近排應該得禮拜六日先得閒玩

上線嘅時候加你

其實大家係用咩語言玩?我宜家用緊繁中玩，但好少人係公頻trading同招人野團組隊，係咪轉返英文會好啲?

btw, 玩左差唔多2個月，仍然未入公會，鳩鳩下，卡左無天王星，有無人可以帶下我

會好啲
不過就要用返英文講嘢

睇唔明先會用中文
成隻驚主流係英文
交易都係

睇慣中文翻唔到轉頭

原來steam要買嘢先可以加
我角色名a1acy 不如你加我啦

Pa1acy

由中文轉去英文here
到時為左交易同搵隊，正路都會轉做英文

agger

無天王星? 而加開星圖係打接合點 跟住D接合點打啦

Ping高過100已經唔想玩

咁你繼續單機喇

requested
game名springpocket

good name

Sofar淨係試過打夜靈搵唔到隊

搵唔到個無人機scan

btw 你地係入邊個p.1邊個氏族?

S族無人機? 天王星水場(姐係可以潛水既地圖)(好似係) 出現時會閃下黑下
定你無天王星? 一個個圖打落去啦 而加係咁

catchmoon原來係ambulas天敵嚟

夜晚玩中文，日頭玩英文既我

catchmoon係所有野既天敵

玩無耐 開始係好玩但係系統太複雜再加上又有咩開放世界太多野 伊格尼斯亡魂勁原版幾多

樣樣勁d已經差好遠
系統係複雜但係開頭唔駛太執著...慢慢玩摸落去就好快上手

sorry 有小小野唔明
QA 1 係咪代表pc 同switch 係同一個ser?

我pc 個ac 想轉去switch 有冇方法？

轉switch 果度google了

過咗期限無得再過

唉也,咁只好玩pc

尋日突2,突3比野場班豬隊友卡左我成個鐘
突2開linbo都可以佔全場40%,班友仔又唔救特工,搞到我要開trinity保全場
突3人地隻linbo又唔識cup罩,解鎖完隻ambulas又唔守
下次打ambulas帶隻減速nova去仲輕鬆過靠limbo

巴打係咪野馬公會 好似見過你

拎隻MESA過去掃全場啦

我有場都有個on撚9 limbo
打完隻ambulas直開罩想hack都冇得hack
咁撚死蠢就咪撚打機害人喇dllm
最尾我都係用mesa同另外1個nyx 2條友就輕鬆過咗

Hack一定換指揮官

係呀 尋日啱啱入

limbo無論做咩都會得罪人 我都寧願見唔到limbo 剩係會係spy同rescue用

md或者d用limbo果班人好鬼煩 入面打唔到出面，出面打唔到入面

雖然我其實幾鐘意limbo，幾有特色又幾好玩，又係天生spy最強

突擊用得最多就係佢

不過用得柒嘅人佔多

limbo打md無敵喎,除左脆得滯打c族圖怕虛能之外,其他都係入data>開罩等夠鐘就得

咪就係打MD,interception 用多

但街場好多都係唔識用,
一係就troll 人浪費時間先搞到佢咁乞人憎

80P賣左個hydroid P系統

真黑商

廣播入面果位Nora night係唔係新派系定係新老母呢

屌你老母FARM專精FARM撚到驚

U龍想搵5輪夜靈都好少人覆 有無團肯收留

你係uc直接係隊頻搵人咪得
要求200捕以上通常都唔會係伏
五輪基本上黎黎去去都係同一班人

利申 300捕破盾手 無固定團

5輪都係打3隻?
街場最多淨係試過3輪已經啱啱好夠鐘

好想刷4k mod但完全冇朋友

新手LM入坑

組隊頻

因為已經可以solo 帶4條keys

拎隻LIMBO 拎哂4條KEY 完場

做得好

如果佢肯早幾年改應該係最偉大更新之一嚟

改咩鬼 本身係BUG黎 DE見反應唔錯冇改返

x2 我連組隊要咩要求都唔知，繁中個組隊頻無乜人出聲

自己裝4條key入去揾間房跟住完任就係咁簡單

玩左兩日

用左300plats同人換rhino

Rhino prime

差唔多 慢慢玩下先再同人收甲
Twitch prime申請七日試用 有好多野拎

無信用卡

勁好心機條友

兒家角色段位15,想玩的甲同武器都砌哂,夾的mod都有,當時刷豆子,刷錢刷經刷下刷下就一日,兒家想要的都有,有毛d咩可以刷或者打可以令我吾棄game住

紫mod你mr16先開到最高等
賺白金買顏色/披肩/mod/甲/武/倉位
去金星fortuna睇人類進化史

而家好似係送trinity 值唔值得?

刷KUVA都有排你刷

話說收左個MR 15 嘅ac

但係我完全唔知有咩做

有無清單

開多個新ac lotus會教你有咩玩

2035年見

附贈單程豪華飛票一張

自已洗左兩張成品張都係負沖擊 DLLM
仲要係絕路同捕月黎

Catchmoon 邊到洗到？

catchmoon負沖極品啊大佬

負沖算極品咩 又唔係玩觸法

因為catchmoon係高觸發沖擊(唔睇面板),所以負沖好有用

同超音波衝擊槍一樣,佢面板0%觸發,但槍槍都同你觸發衝擊咁

唔怪得我負95沖都可以不停觸發沖擊
不過捕月上紫卡打乜都係一槍秒 觸發無乜用

呢把嘢真係太屈機
sortie3刺殺都係2槍秒
俾de nerf前真係早享受

好耐無玩 好似改咗勁多野 又可以玩返排解悶

有10K P了 可以退休MODE慢慢玩

等靚skin到2046中

等左LIMBO勁耐

今晚係DE食左屎定做咩
我做HOST都未試過有人話LAG
但係頭先打夜靈幾個都話LAG但係得40幾PING

打錯密碼到底會ban幾耐 洗唔洗ban我成大半日呀

Baruuk 係唔係未岀專用金mod?

新甲無咁快有

e 排先玩番，以為係新甲同mod 一齊岀

到底有新野玩未日復一日

登入sortie登出
不過我蜘蛛名聲未升完, 仲等緊booster
baruuk / redeemer / akjagara未整
已經揾緊d未爆既舊game出嚟磨時間等division2

除左focus未farm齊之外...都冇乜目標

focus好難farm得齊
有d垃圾到連開都唔想開
唔係解成就真係唔會開哂佢

水力使200捕就齊晒

冇你咁勤力

每兩個鐘先有一個鐘畀你打，以我未升滿void strike既，打到3場都畀多我
200捕實在太攞命

暫時360捕 出左24粒充沛 22優雅
價性比都ok啦

努力同財富成正比

鑿石仔鑿到把槍上榜都係第1次見

Devstream #124延期到3/1

滑斬唔知會點

btw如果滑斬冇左既話長柄好難玩喎

又話release出黎做左測試先

終於賣晒D食人魚紫卡

有冇可能將Baruuk 1 技撐到能量回復>招技既消耗？

Baruuk招一技唔開架ching

利申 專業和尚

玩錯？我係開1 技 企係度一陣，扣到忍耐差唔多就再開4 技清怪

事實係開著一技企係到全部怪俾人打死哂

正常玩法係堆強度, 小小範圍, 靠2同3技堆個忍耐值
重心係二技, 禁落去訓哂全個地圖既人, 愈多人儲得愈快
打防守圖有時禁一下就儲天4分1條bar
靠一技一黎唔穩, 二黎哂能量, 三黎你堆得效率你招大都唔會痛
仲要baruuk完全唔洗招1技都已經硬過你睇三上悠亞

可能佢冇睇開呢

thz 巴打
我試下跟你個方向玩下，執下d mod
不過都唔係好齊mod

btw 我睇開美谷朱里

冇咩劇情，不了

講鳩咩...依家10套有9套半都無劇情㗎喇

我係咁樣插既, 能量虹吸定腐蝕光環睇你個人喜歡, 我大技隨便打都打得死突三/洪潮既野所以唔用腐蝕光環

介紹番 miae-309

好多都冇唔該哂巴打

早幾日壞左ssd開唔到機
斷左日login之後就中70%

依家中到75都唔課了

從未中過60+

今期奸商:
庫帕雕塑(新手唔洗考慮)
劍風p(冇既唔該入返張)
活動火(自己刷/收好過)
兩把武(各3k)
其他裝飾(睇自己需要,曙光成套買最抵)
沙甲(未買既買左先啦)

買咗隻baro fing頭公仔

對上一次玩五年幾前岩岩玩落好似冇乜分別

5個月前咋下話....5年幾前係咁樣架喎.....

算吧喇...冇分別都講得出

武器即係值唔值得買?

睇你有冇多既虛空幣,為左經驗既話就值得既
真係打算攞黎用就算啦,唔值

玩落真係差唔多大分別真係講唔上 啲電腦咁多年都仲係咁弱智

如果要喺呢隻驚d怪度揾成就感都應該幾悲哀下

未玩 見好多日本仔玩 想問主要係玩PVP定係好似D3咁農裝 同埋有冇分SER?

主打pve
唔洗農裝,但有好多其他野比你農
除左大陸有自己代理ser之外就係得一個世界ser,入面分開既只係唔同文字既聊天ser

pvp系統當唔存在得架啦
有bug架，搵唔到人配對架

pvp曾經有活動，獎勵係一件船上裝飾
除咗果次之外都絕少玩pvp

純粹係PVP破壞左隻GAME
要PVP正常玩就要DEL左旋身飛轉呢D特技跳 但冇左又唔係WF 有又難射中 PVP會拎隻GAME食左屎 所以PVP都係放置PLAY

其實仲有類似手球既pvp模式，岩岩出仲有啲人玩下
而家一樣冇乜人玩

得閒都刷野打夜靈啦 仲同你PVP 又唔係有特別野

得閒會同氏族班人玩囉
不停tk自己友

玩得掂WF 嘅PVP 基本上你都可以打橫行

真係俾班內地同胞吹脹 係要用中文先肯應機 簡單英文都唔肯睇下

可能係睇唔明

用英文client啦 直接連中文都顯示唔到變曬***眼不見為淨

樣衰到核爆

淨係覺得水同火好似

冰黎喎巴打

水星如果用hydroid會冇咁好笑

用hydroid就變左另一樣野啦

啪啪啪啪啪啪

沒有更新的第n天

等多幾日就有division2 open beta

辣殺驚

係...仲可惜既係將會有成堆驚垃圾過佢

哂左400買EA驚
垃圾性歌

EA = 全球最大騙子之一

買會員既我表示
今次真心唔係bioware既錯，係EA既錯
逼佢早半年出

戰略上佢無錯既...早出唔駛貨比貨俾人攞嚟鞭屍

等DMC5,隻狼

老老柒柒...玩完dmc5隻demo真係有d失望
唔計上集隻垃圾...同上2集比真係殺得冇咁爽

上集?DMC4垃圾咩?

4之後仲有集

岩岩返黎玩，想問係咪開返有得打rhino p

呢輪係冰火
rhino要等

我都當冇呢隻野

終於升晒所有空戰

NEW WAR等到2046
新太空戰又未出 近戰又要等
究竟有幾多野要等

更新了

真係有umbra forma

最底果個任要打水力
未打過

表示easy

你地會Umbra邊隻先

T媽入去吸

牛或者毒媽

儲多幾粒都未遲...又未緊要都即刻用住

諗住拎返黎就用
諗緊龍甲定寄生甲

用喺普通版nidus度唔抵呀
係都等佢出左prime版先用啦

nidus prime出應該PS5都出埋

龍甲我都有諗過

龍甲FOR SURE
基本上輸出都要用佢,加上又一定用U mod

無朋友,有無人幫手解突擊任

公會都無?

新手 岩岩上到段位3
ps4 id: Sai_t716
求加

叫咗都無人應
邊緣到

加咗
歡迎加入

新手係咪做曬系列任先

3段點得黎做曬系列任
最快都5段啦

系列任除左主線其他無必要做

盡量做喇
做到就做
唔夠抽就放低先遲下返轉頭再隊過

認同感覺上全game對mod需求最大就係龍甲，umbral果三圍都係對佢黎講好重要，可以將生存輸出最大化
其他就...唔係好多係天生高甲高血又需要大量強度，沙皇都不了，一黎未有prime二黎本身都死唔去

儲存箱真係好鳩

好多台灣人同大陸人吹奏緊沙甲

d code係咪用唔到

應該過晒期..下個post會移走佢哋

inaros有血有甲就唔死得
chroma要攞過平衡就1定要落umbra forma
因為唔落umbra forma..極晒都唔夠位用

其實現時環境無一隻係必落
鐘意用咩咪用落佢到

沙皇落強度冇乜意思姐...唔落又用唔晒umbral mod組合效果
用普通mod又係唔會死，用umbral mod都係唔會死

話說冇左警報之後反而有d掛住警報欄空左好唔慣

我都係
1登入機入面塊觸控版乜都冇好空虛

d任務有等級 等級係邊度睇
同埋主線任係邊度睇

等級唔太關事...你可以理解做傷害力...上到lv1xx都有
主線任左邊螢幕

但Chroma 極咗會多返好多位

唉新警報系統又黎逼你做埋晒d平日唔做既事，對新手黎講應該超正，好多野都係順便做埋
對我黎講就見到都煩...做乜鬼野又要scan 25個敵人，做乜鬼要打POE賞金，明明都拎晒d野

對老手黎講做乜都晒時間嫁啦

無乜感覺
不過琴晚先同FD講緊
4xx既垃圾性歌 比隻新出既 土狼任屌打

尋晚既開發者#124
nyx豪華skin
野太刀
wisp行路動作個臀部shake得好正
木星corpus研究s系有新突破,有新既corpus s系敵人
夜靈平原,grineer抄左corpus既蜘蛛科技,有新既敵人會出現

p.s. wolf of saturn six活動持續10個禮拜,完成到60%夠你上30級,同埋後期會有更高機會遇逃犯

equniox prime冇消息

又有新夜靈打

屌我眼殘 以為講緊之前公布過個隻飛行系夜靈

果隻野係類似金星果邊d細蜘蛛黎

wolf of saturn出咗之後又多一個亂入怪
又出新武器parts
好麻煩

係囉 三個月啦喎！！！

隻GAME係咪又多BUG咗 入去打幾場幾乎場場都中BUG

你地提起NYX,我唔記得整咗隻NYX P未升

隻CS族 MIX仲得人驚過I族

審美崩壞腳上面都係腳

仲諗緊佢係咪可以用側空翻倒轉用上面對腳行路咁

好似家下啲試驗機械人
為咗克服失平衡唔識企起身嘅情況
上下都整到識企爬返起身

要邊張好

右

終於做晒今個禮拜nw

中紀s10開左6粒都未見過金

好耐冇玩啦
最近轉工有時間玩返
有咩屈機甲
我上次棄驚仲係毒媽岩岩改版個陣

都係嗰幾隻chroma / inaros / baruuk / mesa

唉
好撚憎個新警報, 個個任務都麻撚煩, 要特登去刷
做乜撚野要去做中樞掃瞄, 平時做開獨行俠邊到搵FD打SORTIE
但係D獎勵又逼你升到30先拎到, 我都唔知自己捱唔捱到上30

Mesa爽呀
冷次 o炮 火槍係咪都仲係玩晒

catchmoon去到2046...用嚟打夜靈都得

新架？
我仲係用緊電槍

已經弱化咗

賣埋自已用緊個張絕路紫卡 就快2萬P

咁等我刷番把先

有無PC巴打可以加好友一齊打突擊
想解土星之狼個任，叫咗幾日氏族都係無人理

Karl0422

屌你老母土星之狼真係on撚9
罰企60分鐘

赤生60 講真好少兒科 平時得閒都會刷40

諗住skip捉小動物們

瞓左半個月，有咩更新？

小動物既loki集團2可以完美

想問下with呢張紫卡我咁嘅config啱唔啱

如果你唔介意以家射程咁短既話無所謂

又或者唔落vital sense point strike加多個屬落去都得

umbra forma...跟住你可以繼續瞓

thx ching 今晚去中樞度測試下

屌你老母warframe 冇玩兩年封我帳
佢要我用個舊ac 同佢contact

你封鳩咗我 我點登入contact啊on9

你似係衰第2d嘢俾人ban多d

都唔知可以衰咩
可能衰冇課金

睇完今個禮拜nw內容真係屌出嚟...唔撚係人做

cold damage kill 150 enemies
3 Ass
10 Perfect animal capture
pick 8 rare mod
1 sorties
10 syndicate mission
unlock 3 relic
3 wave ESO
Kuva Survival 60mins no life support and with clanmate

突然好撚有heart同人傾點組隊
多謝DE

dllm 麻撚煩度

8000

YES
吸KUVA

屌,琴晚打左場50min就冇氧gg,打完先發現另外3條友攞火槍燒,屍都掘唔起

我尋晚用inaros carry另外3隻(nekros x 2 + chroma)
輕鬆解晒2個5000任
40mins咁上下2隻nekros已經係咁死
50mins開始我1個打晒咁濟
catchmoon真係無撚敵
除咗heavy gunner嗰隻款怪上咗lv120之後要射2/3槍之外
其他怪全部1槍秒 (唔計kuva隻肥仔)

好耐冇打
依家打番覺得個ac好貧乏

有心唔怕窮

我連依家應該做咩先都冇方向

打晒主綫攞晒嘢先再慢慢計劃囉

前兩日磨完拎左隻umbra啦
依家段位又低
mod又唔夠
武器又少
地球啲野又未搞
都係抱緊個friend大腿咁解下午夜電波啲任

4k mod刷齊未
武器就拿拿林去金星整捕月啦

段位就慢慢整武器升 急黎無乜用

4k mod係邊啲？

自己google

地球d嘢唔急搞..反而金星仲緊要
升段位 / 入士族r裝備
mod就順其自然...自己農得到就農...唔係就平價白金收

應該冇

catchmoon真係要快整
唔知仲有幾耐享受呢d逆天傷害
3隻夜靈4條友打我淨係用catchmoon都打得到最高傷

以家改咗可以自己1個人都可以成團
慢慢農下賺d基本白金吊下命

見到大陸仔拆包發現電波仲有其他鳩任

精英有月球挑戰室/落銀樹庭
普通任有zaw鑲金/儲藏箱/clem

一個人用邊隻易刷啲?我驚做捕獲打唔死個捕獲對像

跟本de班撚屌就係想我哋做d平時無人會去做既嘢

你怕死就用沙人
怕冇傷害就帶少把減傷害既鎖匙
仲有3/4機會估岩鎖匙

順便撚埋單機玩既人

用opticor / 狙 / catchmoon 呢d再加識隱形甲多數都秒得到
真係唔得既咪打殲滅

玩咗幾年終於有好友

有add人fd不過自己玩多

呢個有建設性多d